\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Allzeit bereit} 
\index[in]{Allzeit bereit}
\index[in]{Bundeslied CPD} 

\begin{angaben}{0}
Worte: Hermann Mettel, aus dem Bibelkreis-Liederbuch, 1927 - Weise: Johann Jakob Heinrich L"utzel\\
FU: Nr. 1 LB: 14 TS: 4 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/allzeitbereit} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=All\=zeit be\=reit, dem \=zu entflieh'n, was \=mir das \=Herz \=bef\=leckt.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf C$^7$\>\bf F\>\bf B\>\bf F\>\bf C\\
2. Allzeit bereit, dem zu entflieh'n, was mir das Herz befleckt.\\

Nichts \=Schlechtes \=soll mich \=abw"arts \=zieh'n,\kill
\>\bf A\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
Nichts Schlechtes soll mich abw"arts zieh'n,\\

\=hoch \=ist mein Ziel \=gest\=eckt!\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
hoch ist mein Ziel gesteckt!\\

Gott zu lebend'gem \=Eigentum, sei \=Leib und Seel ge\=weiht,\kill
\>\bf g\>\bf B\>\bf F\\
Gott zu lebend'gem Eigentum, sei Leib und Seel geweiht,\\

zu seines Namens \=Ehr' und Ruhm, all\=zeit, all\=zeit be\=reit!\kill
\>\bf B\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
zu seines Namens Ehr' und Ruhm, allzeit, allzeit bereit!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=All\=zeit be\=reit! Wahr \=sei der \=Mund, unwandel\=bar \=die \=Treu.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf C$^7$\>\bf F\>\bf B\>\bf F\>\bf C\\
3. Allzeit bereit! Wahr sei der Mund, unwandelbar die Treu.\\

Rein \=sei das \=Herz, fest \=sei der \=Bund, \=der \=Wandel oh\=ne Sc\=heu!\kill
\>\bf A\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Rein sei das Herz, fest sei der Bund, der Wandel ohne Scheu!\\

O hilf mir, Gott, du \=starker Hort, dass \=ich kann jeder\=zeit\kill
\>\bf g\>\bf B\>\bf F\\
O hilf mir, Gott, du starker Hort, dass ich kann jederzeit\\

erf"ullen treu das \=Losungswort: all\=zeit, all\=zeit be\=reit!\kill
\>\bf B\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
erf"ullen treu das Losungswort: allzeit, allzeit bereit!\\
\end{tabbing}
